如果拜登喺選舉期間中風，班左膠會唔會叫人唔好歧視中風病人之後all in佢

班左膠痴Q哂線無咩做唔出
呢次選總統真係美國智力測試黎

會
用選票支持佢

中風當選機率大增

第一個殘障總統